()||<BIN>9</BIN><黑屏1>0,10</黑屏1><BGM>BGM_Empty</BGM>:
()||<BGM>BGM_Empty</BGM><名单2>202412Activity_Video2</名单2>:
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_keyboardtype_sci</SE1><黑屏2><BIN>841</BIN><narrator>:■档案■ NUSSRA264738729645126解码中……
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<BGM>BGM_23S_Winter_Night_Bayan_Version</BGM><黑屏2><BIN>838</BIN>:2064年11月14日
()<Speaker></Speaker>||:“虎鲸，虎鲸！阿列克谢，醒醒！”+半夜我睡得正香，忽然被“罗马”叫醒，他说新任务来了，“黎明将要到来”。+我跟着他来到了秘密基地，很快这里挤满了人。+我看到队长“牙医”和他的上级低声说着什么，大屏上是一幅巨大的地图。+我完全明白了接下来将要发生的事。+一年前我进入KCCO的时候，就在等待这一刻，没想到它就这么毫无准备地降临了。
()<Speaker></Speaker>||:中午，我和“罗马”、“熊牙”、“作家”乔装成平民，开着一辆最普通的车子，慢慢混进莫斯科。+街道上很平静，当然也很冷，我意识到今天是星期五，这个点上班族还在公司里吹空调。+我爸应该在店里烤披萨，说实在的我有点担心他们的安全，但是我什么都不能说。+好在我的战友们是一群可靠又正义的家伙，这次我们也不会主动对平民动手。+路过高尔基公园的时候，我们被巡逻的警察拦下了，又一次。+“罗马”佯装不爽亮出证件，抱怨了两句，警察倒是没有起疑，说他们也是例行公事。+按照计划，我们来到42号地堡附近的一处安全屋，并用密语向“牙医”汇报。
()<Speaker></Speaker>||:得到新指示之后，我们度过了一个无聊的下午。+在窗口观察的时候，我发现街道斜对面是爱丽丝糖果店，一个家长拿着刚买的棉花糖逗孩子。+小时候有个混蛋抢了我妹妹的爱丽丝棉花糖，我把那个混蛋狠狠揍了一顿。妹妹分给我一半棉花糖，甜甜的很好吃。+现在那个混蛋成了我妹妹的男朋友，该死的，下次我要再揍这混蛋一顿。+总之，我还是打消了下楼买棉花糖的念头——如果我不想被这几个家伙嘲笑到下个星期五的话。+我只好打一局游戏，二十分钟后，0/8……算了。+我又打开一部爱情电影，进度条走了四分之一，我甚至不记得谁是男主角。+我又想到了棉花糖，等罗联成立，泛欧联盟那些廉价的糖果冲进来，这家店很快就会倒闭吧，所有糖厂都要完蛋了。+新苏联也会完蛋，罗联那些人和他们身后的那些集团将她肢解、吃干抹净，还要故作绅士地擦擦嘴角，说那是人民的选择，是时代的进步。
()<Speaker></Speaker>||:我呸！+我们绝不允许那样的事情发生！
()||<黑点1>: